Android機 圖片模式 睇唔到YouTube縮圖

持續咗半年，入到圖片模式，盲撚咗

感謝回報，會盡快搞搞佢

推